有朋友識港台外判司機

X太太發po回覆最新情況 ：多謝大家關心X，X而家狀況暫時尚 算穩定，只係重有輕微昏睡狀況，仍未知佢傷勢如何，要等E生再進一步檢查，未係點記得到當時情況係點，聽日上午會再去探佢，多謝大家嘅慰問。🙇‍♀️

冇經過同意，唯有真名打做X

加油，唔好有事

但死黑警，血債血償！！！